美國幾時正式宣布引導慢慢周

大家係唔係等到頸都長？

通知咗啦，只等交文件

作好d啦
正體字來

突登唔block你
睇你自膠好正

今日1月28號

希望連登偶像侵侵 做嘢快手啲唔好學啲濕9大學生交assignment臨急抱佛腳

係咪好失望呢

引左了

finally done

加拿大未批喎，幾時移送美國？